另一篇文章來自電信貿易媒體Light Reading的新聞編輯伊恩·莫里斯(Iain Morris)，他指出，東亞5G的早期部署者仍在等待結果。 在5G競賽中，獎金仍不清楚David Meyer 2020年8月20日 
 他們的頭目是雜誌編輯兼作家丹·奧克倫特。 體育賭博的經濟學(第388頁重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼經濟學 
 本週，她與我們的主編吉迪恩·利奇菲爾德(Gideon Lichfield)在深度科技(Deep Tech)節目中討論，在全球最大的監控國家，消費者的私人數據是如何受到保護的。 播客:想要消費者隱私? 2020年8月19日，麻省理工科技評論 
 我的編輯們總是讓我把我在Twitter上寫的長文寫在FiveThirtyEight上。 我們的選舉預測並沒有說我想的那樣|Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) | 2020年8月17日| 
 然而，霍爾和其他編輯堅稱，這些背書不是《聯合論壇報》的觀點。 政治報道:誰將得到中途島玫瑰? 斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2020年8月15日|聖地亞哥之聲 
 維姬·沃德是《名利場》雜誌11年的特約編輯。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 她的名字叫Courtney，她是《Photoplay》、《Screenland》、《Silver Screen》等雜誌的時尚編輯。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 “詹姆斯·伍茲拒絕遵循好萊塢的古怪路線，”Twitchy總編輯Lori Ziganto在一封電子郵件中告訴《每日野獸》。 James Woods如何成為奧巴馬最大的推特噴子|Asawin Suebsaeng | 2014年12月31日|每日野獸 
 這部電影是由編輯喬治·托馬西尼(George Tomasini)製作的，希奇已經有十天沒看了。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 我的編輯給我打電話說"寫一篇關於莉娜·鄧漢姆的八卦專欄吧" 達到一定程度:他們讓我寫莉娜·鄧漢姆|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 他是富蘭克林博士編輯職位的繼任者，並於1763年開始經商。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 《泰晤士報》主編托馬斯·巴恩斯在倫敦去世，享年56歲。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在《鐵路公報》上有一個專欄，專門刊登對寄給編輯的新書的簡短評論。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 他是著名的莎士比亞傳記編輯，出版了幾本莎士比亞傳記。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 關於他們在加拿大的傳教工作，見編輯簡介卷《耶穌會關係和聯合文件》卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種